屌那星，台風都要掃貨，支那人真係好癲

你邊位？